Bitcoin劫案│柴灣男賣比特幣 遭6南亞賊劫300萬元

痴撚線劫案 拎300萬cash交收？？？

柴灣發生搶劫案，涉及比特幣交收。昨晚8時許，一名37歲姓李男事主，相約兩名南亞男子，到大潭道興民邨對開交收。

據知他登上對方私家車出售比特幣，對方同場交付現金，他數錢期間有另一輛私家車駛至，4名南亞男子突然打開車門拉事主落車，搶走約300萬現金，並劫去他兩部手機後返回私家車逃去。原先兩名南亞男子亦開車逃去。

事主沒有受傷，立即報案求助，警方到場時已失去南亞賊人蹤影，正調查對方身份及目的。案件列作搶劫。

比特幣為虛擬貨幣，協定數量上限為2,100萬個，於2009年1月3日發行，近兩年價格曾大幅波動，今年3月武漢肺炎疫情期間，一個比特幣價格為4,944.7美元，至今日凌晨2時半，價格已升至每個31,351.85美元，折合港幣約24.31萬港元。

前幾日響財經台見有人開po話買左bitcoin 真幣。係度教人點買

出售比特幣

現場交收原來係真

現場交收？比特幣有實物㗎咩？

係咪要見到箱錢先用電話make transaction
唔撚識 好神奇

對唔住
原來真係有真幣

Bitcoin原意用嚟取代真實貨幣，但仲係用真實貨幣去交易

又係南亞

Usb 手指 獨立銀包

領願比coinbase 賺少少手續費都好過而家冇了

比特幣都係騙局黎
俾d賊人同老千利用黎搵錢

成幾球嘢
約去荒山野嶺交收
唔劏你劏邊個

300萬野 一d戒心都冇？

約去銀行交收會唔會好D？
存現金入戶口即比bitcoin你
仲要有cctv

協定數量上限為2,100萬個
但可以無限下拆

一陣比人凍結你仲傻仔

有啲local bitcoin要交收當年都試過袋幾十萬cash同人交收，真係好好彩冇比人打劫

咩人會袋三球現金交收bitcoin

財散人安樂
安樂哂囉

可能黑錢嚟

3千都有人搶，何況3球
個賣家真係弱智

師兄
俾人凍結戶口仲傻仔過而家俾人老粒三百萬？

買貨果個一定係黑市用家

有offline wallet

用得呢啲都係想要安全
點會真人出嚟交收仲要現金

佢係咪想賣呢d

點解香港每次劫案都見到垃圾南亞狗
呢個地區係咪弱智
輸入一d垃圾 廢物 窮 淫賤 吸毒 專門打劫 強姦既垃圾人種
仲要瘋狂繁殖 生親都5,6,7,8,9個南亞畜生仔
港共班垃圾狗官係咪癡柒線?

合理解釋就係洗黑錢

似洗黑錢
如果知道對方係南亞狗直頭我直頭唔撚出啦
屌
堂堂3百萬 抵撚柒你比人打劫

作故仔ja 話

夜媽媽3球cash 喺山邊同南亞佬交收？

蝻真係一個好低賤人種，應該全部 驅逐出境

跟住d左膠就會撲出黎

如果係女
一早錢同個西都比人玩埋白汁玟鮑魚
南亞狗冇性既畜生黎

可能係事主

講真，係咪真係搶左3球都未知
佢講姐
唔係好信有人咁on9

擺明黑錢，要交cash

唸起琴日個實體比特幣個po 係咪俾連登水咗去買實體比特幣

據知他登上對方私家車出售比特幣，對方同場交付現金，他數錢期間有另一輛私家車駛至，4名南亞男子突然打開車門拉事主落車，搶走約300萬現金

其實嗰3百萬本身係邊個架？
出售使咩帶錢？

一個人去交收都幾大膽

放心同黨安法無關
警犬唔會拉到

一係本身條友自己都唔見得光，正正常常賣點解要咁交收

姐係交收左先搶
btc同現金冇哂囉
有咁難明咩

最多7個零

下次約狗總入邊交收

係咪我太蠢睇唔明？佢要賣bitcoin,點解係佢準備300萬現金？

擺到明黑食黑， 你去交易所買比特幣 要做kyc， 你咁大筆錢 畀人查

咁佢出售bitcoin ,本身佢賣嘢點會有3百萬，會唔會拎啲實物朱古力幣呃南亞佬，南亞佬見玩嘢攞番錢走

佢出賣btc
Check好過左數南亞佬俾現金
俾完再搶返呀

完全無哂bitcoin嘅原意

先錢後易！
要btc+++

係咪咁多人閱讀理解0分啊

成日有人以為bitcoin係一個個金色幣

我估條友賣啲膠幣比南亞話係btc
Btc見到唔係就搶返錢走
亦都有可能南亞食夾棍 笠鳩柴灣男

cyberpunk

Btc 咁賣㗎咩？btc 個價秒秒都轉緊，咁賣好價啲？

都係兩幫黑錢，黑吃黑用btc key 交收。

黑警又食一水

南亞準備現金
佢數緊夠唔夠數嗰陣俾另一班南亞拖落車

差唔多, D錢比驚察搶/比南亞人搶
驚察搶完你錢仲會罵你 同告你
打你就睇機率, 又係唔合作就兩邊都會打你

三百萬cash
收果個真係數都有排數

咁佢係俾人呃走左bitcoin收唔到錢, 但篇野寫到果300萬係佢自己咁

大潭道興民邨嗰道真係鬼影都冇隻

有鬼，終止交易

offline wallet 只係條key offline, 比人抄左條recovery key 就無用

好正常
300萬銀行轉帳嘅話
實會比人問啲錢嘅來源同用途

俾我就經交易所 慢慢轉返銀行

南亞事主

bitcoin 原意係唔見面呀大老..

咁佢有價值300萬嘅bitcoin喎

其實不嬲係真

似喎

識用bitcoin買犯法嘢 去deepweb買啦 仲面交 咩年代呀？

搵到又點，警黑一家親，super

好似以前交收ONLINE GAME武器要面交

想問吓個賣家係咪喺CAROUSELL度放售

諗起 有套劇how to sell drugs online (fast) 又一幕就係咁一邊打開箱錢 另一邊打開個 入邊係部電話

是但啦 反正 bitcoin 啲錢咁賺

咪當係呃公屋既報應囉

香港無 Capital Gain 洗撚 off market 買賣咩 條撚樣賣得果十粒都無因小失大. 香港之前個富豪都係世界各地慢慢六神合體入錢做買賣.

你依家見到第一單香港劫案唔係南亞人喇，終於可以停止歧視

唔識就買tsla啦

錢又比南亞仔搶
女又比南亞仔姦

用得現金交易又學咩人玩BITCOIN 痴撚線

應該都係黑吃黑。

突破盲腸

所以話買實體BITCOIN真係精英黎......

300萬現金，D錢唔荒乾淨

超雄哥：係咪唔順超先 我搵d靚打柒你吖啦

仲要慢慢數錢，諗起個畫面都覺得滑稽

吓 不嬲大撚把人用cash交收 咁樣就trace唔到 bitcoin其中一個主要用途嚟 一知半解就衝出嚟柒

十四天 大概足以證實他已狠心離去

我以為啲實體比特幣係當紀念品咁咋

拎住幾十萬cash咁多 不如入銀行攪

咁點解唔上網exchange?
我覺得do it offline 好撚反智

分幾次用btc atm拎錢好過啦

上網你戶口過數咪有DIGITAL FOOTPRINT囉
你真係唔識嘢

連一開波果3m都要現金交易驚trace
咪即係洗黑錢囉
洗黑錢都單槍匹馬唔係on9係乜？

exchange就一定traceable, offline係有好大風險, 但都有好多人願意take個risk嚟去換anonymity, 睇你諗住啲crypto for咩用途.
另外 因為crypto好易俾人偷, 所以維持anonymity其實都係一個保護自己嘅crypto嘅方法.
offline trade trade喺外國好多, 個原因好legit. 危險就真 尤其咁大銀碼.

另一個方法保持anonymity係用atm, 不過hk嗰啲charge貴, 如果佢想買幾球貨, charge度都蝕好多.

你仲係唔明
突然間戶口多300萬係會俾銀行凍
但CASH就唔會咁
如運用你既同一道理同LOGIC，你不如話特首個個月收幾十萬收喺櫃桶驚俾國際制裁根本係洗黑錢

佢係用評論方式，覺得佢on9
就算明咗個logic，佢都只會係覺得on9
你講咁多佢都唔明⋯⋯辛苦哂

between

條友根本本末倒置
覺得現金交易就係黑錢
被害妄想症

點揾 個個南亞都一樣樣

交易加密貨幣 比人打劫

洗黑錢果批係南亞，個男人只係賣bitcoin
雖然三百萬交易都單槍匹馬都係on9

話明虛擬、咪認真

新會然

多謝張超雄 係佢帶南亞賤種狗入黎

300萬cash
成3000張1000蚊紙
唔怕收假銀紙又唔怕人哋老笠/俾小咗?
數都有排數
似吹大咗 30萬都有可能嘅

洗黑錢嘅, 仲要單拖咁戇鳩, call馬行曬架撐係附近先好出去喇

你on9？銀行邊有得trade

當年Bitcoin仲係黑市流通多，啲Drug dealer換返錢用㗎，人地梗係收cash啦，經銀行搏拉？我都醒水當年，約多個Frd睇住同係Starbucks交易

利申：住美國

12粒btc

點解唔經交易所做買賣

賣coin比我條友係dealeroffline trade平啲，我可以買多啲

邊間交易所可以完全匿名？coinbase要自拍同upload證件相，係咪會trace唔到？

少少？好撚多囉

其實反而應該約去多人地方先啱囉條友係有少少蠢